唔知佢對我嚟講係咩

唔知應該點看待

好多煩惱 唉

你乜都唔講 點知喎

同佢好熟 乜都傾 唔知自己係咪鐘意佢 唔知佢係咪鐘意我
乜都唔知

試下係呢段關係 向前多一步 睇下對方俾咩反應你

當你有心肯踏出呢一步時候了你就知道自己係咪鍾意佢

睇下對方俾咩反應你 就知道佢係咪鍾意你/有好感

如果唔係兩個冇人肯主動 一直原地踏步 冇意思喎 遲早傾傾下淡佐 過佐個timing 就冇㗎啦

我都驚過咗就淡咗 但自問個人未ready 唉好撚煩

你要ready啲咩呢？

驚有期望落差 自己接受唔到？

驚自己唔識好好珍惜同對人

有幾close 先？
如果佢有伴侶咁你會點？